阿仙奴勁抽

不服來便

石丸

老貓係獌，日日踩阿記，等佢嚟駁樓主

仇b鬥晴b

好彩游b是猁